## 本地化出包检测工具v1.0

### 使用说明

* 路径选择：此为apk包所在的目录

* 模式选择

  * 测试(仅检测)：该模式下不会进行表格写入，同时检测的新包信息不会上传数据库（targetSDK、版本号），一般测试包使用
  * 提审模式：该模式下会进行检测，而且会写入表格，同时会将检测到新包的数据更新到数据库
    * targetSDK检测：若检测包体targetSDK版本大于或小于数据库中数据，会进行相应的报错提示，会将大的数据更新到数据库保存
    * 内部版本号检测：若检测包体的数据信息小于或等于数据库数据，将进行相应的报错提示，若检测大于，将更新版号信息

* 结果：

  遇到检测提示出错的信息部分，请务必进行再次确认，同时遇到数据库中缺少的游戏、渠道，或者数据错误的，请联系我进行更新。
  
* 使用时，建议将 `main_ui.exe`文件生成一个快捷方式到桌面或者其他地方。若程序运行出错，可查看打开程序时的终端中的报错信息。